有無人想同我做朋友😞

哪裡會有朋友的存在

打排球既都係gay佬

其實打排球好型架

show me

但我唔係型果個